時事台又有三隻白卡狗，一個踩港，一個cheap, 一個瘋狂屈藍

會員：愛爾蘭共和軍

blame the victim, 話黃種人抵死，自己攞黎，比人打應該硬淨啲解釋自己唔係支那人，唔撐佢就係藍絲撐驚狗， 但成個post完全無人撐警，無藍絲，係基本用腦分析

會員：想得太遠
台灣人食壽司塞晒啲飯係枱面，佢就話台灣人做衰野，都係香港人扮，香港人先會咁衰，踩港到痴線

會員：大師兄黎明

大大聲話自己食手卷專登食淨啲飯，掉咗二十舊飯，壽司係專登塞飽顧客，係商店孤寒，唔比佢走飯，所以商店不仁佢不義，佢好啱好正確

push

第一個真係痴撚線

又一個屈毛，我屌柒政府藍絲就唔理，話美國係為利益幫香港，用完就係condom明明係事實就係五毛，美國從來只係敵人既敵人，幾時變咗係為正義幫香港人

個愛爾蘭共和軍係cctoy常客深黃傻粉

勇武手足 但原來諗野咁癲，要鬼佬分晒咁多種黃種人，自己又分唔到咁多種黑人

你去到外國見到白人同黑人，咪又係分唔到人哋係來自邊度

cctoy真係cls。

愛爾蘭共和軍反英國？？

點會分唔到